Unity Software 討論區

聽講18/9上市
Firstrade 無得抽

唔知會唔會同snowflake一樣咁炒到上天

希望唔會, 應該唔會
冇廢老加持, 業績又唔多似會爆炸性增長

IT友留名

Unity 個business model唔錯
免費俾你用
但當你盈利去到咁上下就收你一定比例既錢
變相幫到個行業發展

睇好
好多細廠同手遊用unity

我都睇好呢隻，尤其而家 epic 同 Apple 關係差左咁多

睇好+1

IB有冇得買？新手一問

呢度咁靜

同琴晚snow個氣氛差好遠

有，但未有第一口價（正式開始買賣）之前只可以掛限價單

52蚊

牛牛有冇得抽？

又話44 -48 既

LM

本來34蚊
之後提價到44
依家52
on9 開盤冇80$都買唔到
同snow一樣

開左市

留意中
睇定d 先

5 shares @ 67.38

賭緊佢回到60

67買左20股

上啊 無人有貨？